各位師兄唔好亂比正皮，多字唔代表有內容

外面成班帶風向既仆街唔好比佢地distract
堅持我地一向果套
唔好聽啲分化撚講野